原來美國最新校園槍擊案果條友係笠水狗黎

同丁蟹一樣, 同d仔講唔可以衰比人睇推哂人落街, 最後自己唔敢跳

美再爆校園槍擊案10人死 17歲疑犯稱免射殺喜歡的人 望自己故事有人說

美國德州在當地時間周五（5月18日）早上，再發生校園槍擊案，造成10人死亡，包括9名學生和1名老師，多人受傷。美國媒體CNN引述法庭文件指，被捕的17歲疑犯 Dimitrios Pagourtzis 告訴調查人員，稱自己沒有選擇射擊他喜歡的人，因為想有人說出他故事。
槍擊案發生在距離候斯頓48公里的 Santa Fe High School。被捕的17歲疑犯 Dimitrios Pagourtzis 是該校學生，他闖入正在上藝術課的教室，涉嫌使用了由其父親合法擁有的霰彈槍和.38左輪手槍開槍殺人。

有報道指 Dimitrios Pagourtzis 曾在校園被欺凌。

CNN指，Pagourtzis 在視像法庭出庭時很少說話，當被問及他是否想要法院指定的律師時，他回答「是的，先生」。

BBC指，當地警方表示在校園內外還發現了各種爆炸裝置。

疑犯曾是學校的美式足球隊隊員。德州州長阿博特指，疑兇犯案後本來打算自殺，但最後向警方投降。

美國總統特朗普在白宮表示，槍擊事件令他感到傷心。聯邦和地方當局正在協調應對這一槍擊事件。他說，「當局決心盡我們所能保護學生，確保學校安全，不讓那些威脅自己和他人的人士獲得武器。」

渣ga